極度期待第一隻俾義士發現既犬

我估班犬到而家仲笑緊，尋晚俾佢地捉左咁多義士

但你地咪開心住，第一隻俾人發現既犬既下場會極悲慘

希望睇到呢個post既犬隻會預計到自己既下場

今日咩事都冇 d人走一半 都唔知係咪有人夠膽

會承受返哂811佢地所做既野 打甩牙 面磨地 爆.....

唔好插眼同踢春袋

今日發現左咁多隻都冇人做野

建議義士們如果係群入面發現可疑人士，先唔好remove佢，引佢出黎fact check左先動手

人肉串燒